好掛住當年放學玩CSO守水路嘅日子

no water

一定要行最入

1P1 no sm

玩電筒 禁K制唱歌

Tk

Tk c no kill

1p1 no water no9kill

守兵營山坡

突襲傭兵營 掟殭屍手榴彈震人落嚟

仲成日no light
啲電腦廢到

懦夫先守水路
係出面攞銀狼彈屍都不知幾爽

未出 仲玩緊閃靈

最後一分鐘出去打遊擊

金蠍雙擊打天下

G14

英雄+水路+6技

f3 f3 f3

爆頭狗 玩晒啦

右鍵榴炮炸到自己冇乜血 就快比殭屍殺就自殺

骨頭斧頭啱啱出個時有個bug好正，可以彈到啲屍老鏈咁遠

左鍵然後即刻轉槍 好似而家仲用到 但唔會有咁高傷害

係大廈bug上天

CT天台頂下頂下

Bug到上去成個ct天台變曬屍

望落去

開電筒會lag

啲槍 武器愈出愈鳩 閃靈彈屍好撚勁

呢隻game冇人玩就係因為啲武器越出越勁 令到遊戲唔平衡 for極金都冇用

有幾多人當年上某古論壇

梗係守倉庫藍櫃

唔好f啦好撚lag呀

入面果個？難跳到仆街

玩左年幾都唔識跳
睇完片都唔得

要有跳水先跳到
守親呢個位9成俾人踢

沙拉再加僵屍手榴彈先跳到

以前成撚日同frd係1.6玩b hop
玩多d就跳到

雪地後尾冇人玩

玩大場 前期冇乜人識跳基本上會31人捉一個

Long jump咪得

雪地生存？呢個場通常玩殭屍定一般？

閃靈獵手

好掛住

其實而家仲可以玩 不過種感覺就以後都搵唔番

最初玩疆
但一出青蛙彈後
就冇人玩
因為cam咩位都會炸到落來

課左幾舊水開箱中埋d垃圾就放棄左

點解唔係cs1.6

水路尾揸火神開埋精準

差唔多啦 CSO多啲野玩 但打一般一定玩1.6

重記得當年喺朋友屋企抽中金AK

當年玩冇買過點

仲有意大利巷戰都好懷念

MP5夠做啦

守點都係人地點槍咩火神 carry

意大利巷戰通常係守門上面個露台

有個3f好鬼難跳上去

最初玩屍淨係用輕狙彈屍

呢隻game教識左我咩叫犧牲小我完成大我

「我頂曬你地上去啦，我係到頂住班屍得架啦 」

總會有班仆街卡住條水路唔俾人入

以前都幾好玩

但係D武器越出越無敵

之後就冇乜點玩

墮落定失落的城市最好玩
佢封左bug 之後大家都要分別守左同右路 真正團體合作o既game

成日比人話水路狗

當年一把閃靈天下

愈講愈懷念

1v1 no water 要出刀

以前用左一個禮拜零用錢去抽把MG3黎打喪屍

No f please

墮落地獄3守房仔先正 幾乎下下爆門之後要9衝去另一個有水既地方守

組團玩番

梗係坐最入 頂死前排d人 等d人變晒做屍 囉把火神開爆頭掃晒

以前打機嘅人
就算唔識都好 都好撚團結

咩叫水路

無課金

水路最後後面有個位要守架喎

小學雞聲：咪撚tk啦屌你老母

通常多數都係後門失手

好撚狗 俾我做屍一定彈9你d槍落黎 (有隻屍射激光)

貝西摩斯之爪

藍色嗰隻?

MG3

mg3 火神 一有屍入就瘋狂轟炸

個露台 殭屍疊殭屍可以bug上去 通常要守埋露台角落位

火神+精準射擊

問左
cs 1.6 學校屍場未

金蠍雙擊型到震
個時要瘋狂打失落的城市儲

刷點數升上去 黑白雙殺 紅白雙星 金蠍雙擊

守水死全家

殭屍2最好玩 唔使爆頭就殺到屍 屍又有得補血

當年玩個陣岩岩出mg3 個個拎住把mg3 我就小學雞無錢買點雖有買m249

他們回來了

記得屍會係後面疊起跳上去

玩到出把on9弓同鋸就冇玩，追唔撚到

我們是他們的奴隸

其實而家仲有邊d人會玩
係咪就執粒
之前幾個ser爆哂全部屍2墮落2 大亂鬥個陣真係高峰期

意大利場

CSO就收皮啦

燈燈燈燈 燈燈燈 燈燈燈

大亂鬥用肥仔屍 唔駛死咁濟

以前成班中學男一放學就去網吧 信長 CSO

而家係咪冇得挽了？

仲有兵營卡高位玩錘仔彈飛啲屍

有 要同台灣佬一齊

Cso都童年回憶

No f f=kick

32人場 一個變殭屍 然後一獲熟

以前同幾個fd圍內玩屍場 俾佢把雙子彈到我發火喺到屌老母 之後我老母聽到就屌番我轉頭

玩一般成日比隊友屌 從來唔敢用喇叭

當年一把MG3守水路好爽

我仲有中學既帳係度

重記得角落頭個位可以比屍BUG上黎

等所有人變哂屍後
火神精準

通常會有條友頂住 但最驚都係突然有喪屍用殭屍手榴彈震上嚟

估唔到連登既槍game回憶唔係heat project係cso
真係老啦

CSO2執左都未到CSO執

因為無小學雞買點數賺唔到錢

有個AC係小學一個女同學比我玩既

水路切槍+精準 multi kill

我有紅稱ac

雷比亞左右左右避開曬攻擊

墮落2個人認為最好玩

水路前後都有得入，但後面入就一定要爆seed跳/莎拉

守前面最中意用鐵搥打啲屍落番去，但總有啲濕鳩懶勁睇唔中timing係成班人面前柒左

要小心水路中間屍可以係隔離間房bug上黎

唔守水路就守熄燈間房，又係有啲on9跳個3個箱時自己跌落街 如果有兩個人守最後個格又一齊變屍就會一齊bug係度 呢個時候就要鬥快踢人叫人f4 f4

有冇巴打組團一齊打返屍 睇左個post好懷念

最憎死卡狗又唔肯行後 搞到前面啲人死哂 再比後面啲人精準爆頭

滿滿的回憶

逢新年出既槍都好正

heat project > cso

而家冇人再玩莎拉刀

仲有出面個貨櫃 一有屍跳過黎即刻成盤散沙咁走

搖滾貝斯 好撚型

以前就係
自從啲屍識跳可以bug到入水路
基本都好易全滅
最期待緊係執補給執齊雙鷹同cv47-60r
勁到傻

嗰陣最勁嗰3把機都齊哂
命運金鑰，mg3,火神

最鐘意卡人

呢到有冇人玩cs1.5/1.6?
好掛住dust_2, 貨櫃場，fy_iceworld

搖滾貝斯好撚嘈

Km遊擊啦 垃圾先守

墮落地獄2、雪地生存、義大利

cv47 60打到啲殭屍係咁噴血

閃靈好撚型

正到爆
尤其個後座力
最鍾意用佢加6技

守水路見到前面個個用加農炮 我就好安心 因為一定唔駛死

升到加8彈屍一流

記得有把雙咩咩狼，散彈黎得兩發，守籃倉一野射到啲屍識飛真係好正。

cs_assault, de_dust2, de_dust, fy_iceworld

仲有跳高跳低果啲過關地圖

守水路最燥個時係一做英雄個一剎那，左右都係屍。個下真係屌出黎

當年cs1.5玩ice world

後尾改到都唔彈屍
淨係對啲跳躍中嘅屍先有效

當年出mg3 成差唔多二百蚊買
200粒子彈果彈時單殺隻屍王

好想玩返

好掛住成班同學一齊放學衝番屋企開game既時刻

成班守水路

當知道就死果時就轉身ready

唔少得狙擊之館d外掛狗

我倉庫火拼會匿係橋底個垃圾桶格離
試過31隻屍捉我 bug埋去橋另一面都搵唔到我

好掛住放學去網吧玩信長同cs1.6

最好玩都係呢把野。

抽左今年把年槍

確實好懷念....

呢個場好正

當年mg3守機翼個崖

當年第一把入點買既槍 好易爆屍頭

半年前同班FD玩番回憶下，其中有個一入嚟就話佢係黑名單。一開就發現佢條仆街因為玩外掛被我黑名單咗

重有小人國，gravity = 0

我開始玩cso嗰陣 佢連殭屍模式都未有
嗰陣真係當cs咁純競技
之後見證住佢越出越鳩 狂玩抽獎相變課金game
到後期基本上成隻game都係外掛

MP5 游擊

有無人玩刀戰，當年好中意玩。
水路, dust2A 長刃拉刀，試過拉到5m好有成功感

就係呢把野 殺死了閃靈

依家啲00後玩CSO都大大聲講出黎

未有達叔同喪屍加速之前呢把野真係冇撚敵
camp好位 逐隻喪屍打落街
彈撚到九尺遠

講起1.6
好掛住監獄場

fps_max 99

mg3

仲記得大約幾錢 應該差唔多 果陣小學無乜多餘錢

cso算90後回憶
ps 08年註冊

派槍都算啦
屌你老母個個場都加速穿牆

仲有個莊園地圖，有冇人記得
以前黎講都算係新圖

當年課好多錢落去
災厄之章

全部人守係睡房

第二把至愛
呢把勁到同英雄果把有得揮。

雙子銀狼

當年嘅90後小學雞今時今日都讀緊u/ grad埋

當年屍1啱啱出個陣 差唔多個個場都係雪地生存
唔係守飛機 山崖邊就係守電線杆
儲左陣錢先買到把qbb95 好似得75粒彈

之後出左mg3 望住朋友一個守住成班屍

屍2就開始倉庫火拼
之後仲識跳1燈 2燈 藍倉

屍3開始已經少玩
d槍越出越屈機

反而災厄之章啱啱出個時勁好玩
去到雷比亞個時更加係頂峰
最勁個時可以靠把mg3一人單刷雷比亞
踩佢頭頂卡位

之後d野越出越誇張
然後返左去玩cs1.6

依家mg3淪為配角

當年一放學即刻番屋企玩CSO
好掛住果種感覺

啲槍愈出愈鳩

一把打游擊 兩把守水路

最鐘意塞係水路樓梯位 等下面啲傻仔上唔到嚟 總會有個喺屍 倒數一完 好似玩緊骨牌咁 連住一個一個變屍

呢個位大家仲記唔記得

崔智云，冷雨煙，黑絲高踭鞋

我同同學每人40個解碼
得我冇金槍
仲要冇永久

果陣見住其他人攞mg3我得m249種感覺

當年最稀有嘅係搖滾貝斯同飛鷹十字弓
但其實兩把都唔勁

金雞仲勁過雙銀雞
不過個時我冇錢買點 連把聖誕mg3都係第一年聖誕活動朋友送
佢有齊聖誕火神同聖誕mg3 仲多左把送俾我

嗰時玩狙場玩到啲人識響我個朵
練左好耐終於練到迅狙唔洗開鏡殺人
諗番起都好熱血

一定向上望

睡房

人曡人卡門
不過我記得喪屍都好似所以照喺門前感染人？

c-box垃圾呃錢
btw 佢都課好多錢喎

mouse左右一齊禁

水槍仲稀有
玩味爆燈

門可以爆架

少少lag 會影響表現

決戰碼頭

嗰陣日J夜J崔智云，吊帶黑絲高踭鞋

有冇人記得佢

有年動漫官方攤位cos崔智雲

最掛住以前玩多人場連屍都要搭屍上去殺人 以前邊有咁多種屍 之前就達叔丶莎拉同普通屍

呢代最好玩

話說當年玩呢隻game最大的得著係發現現實社會同遊戲入面都係一樣，屌你最勁啲公會團長全部勁人黎，有幾個add左fb,全部讀名校（男拔，皇仁果啲）

有個洗稱fd住港島讀皇仁

我CSO有龍炮

係，根本痴撚線，宜家見佢讀醫grad 埋，自己仲煩緊一日三餐。

以前玩機甲個個屈加龍砲,之前送電解抽中咗又無咗機甲

小學雞年代

水路真係好玩
人類既話

成堆人排到密哂
其中一個變屍就一齊食屎

F3

連登平均年齡真係keep 住20頭冇變
利申93年未玩過cso

勁

mp5 +金desert eagle 遊擊

英雄嗰把勁定準雷勁

依加啲人開3mins場
玩毛

屍王: no kill
屍王: head

之後成班圍住射有幾個攞刀仔吉
跟住聽到： 嗚啊～～我們是他們的奴隸

下一場：
f3
f3
.

惡勢力
屍s魂/屍魂界

屌你老母啦

係 見到班人仆街果陣真係笑死。

應該就執

咁多狗槍 出極都有

要踎低

最正係同FD見到街場啲人叫NO F
我地就成班追住條友黎F

No f
開燈lag撚到

冇人玩銀刀流? 個陣係咁玩屍2練

仲要把槍聲都好正

你地班死毒L成日擺我女朋友都唔知做乜

究竟做屍係水路倒轉入係咪冇咁易爆頭?

我記得當年抽咗枝聖誕版mg3同有藍色花紋嘅m4開心咗好耐

有英雄個時已經唔好玩

好懷念

時代唔同 十年前呢班人玩緊cso 玩過cs1.6嗰啲已經上緊高登

有冇人記得1.6有人整咗靈風中學出嚟？

好多回憶
08年尾出彊屍1同mg3，仲有首搖滾聖誕歌
09 年出屍2可以用技，豬流感個陣出咗大亂鬥，最多人玩
09年尾災厄，新年大家用機關槍掃大怪獸
10年玩長刃，銀刀流，左右走位斬彊屍，世界盃踢波打人，暑假出戰神，成隊死哂得返自己一個做戰神 個陣有個細路用cso 747拍片笑鳩菲律賓特種部隊
11年有加農炮，阿婆彊屍仲有刷稱
12年打後一出龍炮就開始星球大戰 同期lol開始興起，得返班買點佬玩，已經唔好玩
好似14年每人送咗百幾個解碼器又玩咗陣，不過啲槍太快淘汰哂，幾本上得返新年先會緬懷下
成個中學最開心就係係同網吧嘅人玩cso

我以前部電腦廢到痴線 有人開燈我就好lag

記得個陣災厄dum手榴彈仲有錢收，又未有其他屈機槍個陣，全世界打雷比亞都係咁全場dum

玩狙camp位camp到對面吹雞

跟住聊我地6打6

但係都唔夠我地打

講緊個乜鳩dangerstrike團

前某大團副團路過

團名呢

黃大仙警署 有冇朋友 但已經唔記得自己cso 名

黃大仙女警司

黃大仙小學雞團
屍魂界撒旦教班掛狗團

之前練銀刀流練好耐都唔識

好難 用鎚易啲

玩殭屍頂或射人上bug 位

小跳住黎鎚人

團鬥血戰畫廊
喺後面攞狙跳嚟跳去
喺牆後面用火神穿牆

小跳望下有冇人 跟住係咁穿

以前某古有個軍團血淚史po,講啲團點分裂點憎大家
一見到敵對團就rc吹雞入黎哂馬，打哂字互屌咁
之後就會有大佬出黎講數，多數係打場got5定勝負
依家諗返其實好mk好爛仔。

以前玩開跳，係倉庫內跳燈，藍箱就好勁

嗰陣on99課勁多都抽唔到金勳，點知個friend用我ac一抽即中，先知原來係有技巧

小學個時可以為咗個軍階都嘈餐懵
軍階高話事

no camp 9 !

終於有人講團
Adventure（豬仔團）
TMF
。
。
。
。
。講唔出了

以前仲有好出名既狙團，有冇人講一、兩個

想當年小學果陣，用哂利是錢都抽唔到鷹眼同領航者

有冇人以前係EPS同復仇

而家出左成堆痴9線overpowered神器
完全pay to win
已經根本得skull系列係完全無得玩

Epsx易辦事

學當年跑online個post ,開連登場懷念下一齊玩

32人殭屍場開防踢外掛
按K制唱歌

到依家仲有玩
新版啲既災厄丟出去的槍唔可以執番，終於可以收班(嘈撚住哂)乞衣皮

童年

呢把緊係用係突襲啦 彈到條屍hihi

其實香港cos崔智雲個女仔叫咩名

有聲

好似有見過 仲見過有富亨商場

佢轉左用beanfun login就冇玩

以前最中意玩屍2拎住個鎚同啲屍單挑
食晏放學都會沖去網吧打 會一直練到技術有提升為止 仲識到軍團一班真心好友

毒男誠

而家盡經唔使講技術
100%講你荷包

毒男團

毒男團成班真痴線佬

Emo Team Kaleidoscope

吳賭錢好撚煩

夢之城大亂鬥房

想問大家care唔care tk值
有個fd係重課
聽講好似用咗成皮玩cso
乜野勁槍，角色齊哂
技術都幾勁
嗰陣仲未開始玩
叫佢借個ac嚟玩
點知太廢係咁死
佢即刻屌我老母
為咗唔好整臭佢個朵
佢即刻走場

火夢夢

吊 佢地成班高手屈尻d少玩嘅 玩撚咩 一復活唔夠2秒死

屌，係咁比人屈槍
利申個陣冇買過點
係上網搵ac
但成日比人彈走左
or 比人ban 左

好懷念中學同fd一齊抽中mg3
一齊係啲on9位人疊人咁守

bug天台 跳燈位 跳藍櫃 卡人質房

我阿婆

WEDNY|優軍團 副團路過

倉庫火拼

馬瑞優？

當年開2個箱就抽中左電鋸
開心到成晚訓唔著

cso想多返人玩一定要del哂啲on9槍 重生黎過

乜把槍唔係遲過達叔同屍技出既咩

唔知而家cso變到有幾垃圾
入場屍場你就會明
玩到出9劍 屍係完全埋唔到身

24?

一出個時就痴左點白紙係個mon到
任誰能阻

以前係屍追人
而家係人追屍

度啱位 係出面屋頂可以炸翻條友落黎
玩咁耐好似冇人識咁做
嗰時仲覺得自己好威

認錯另一把 早期有一把都係shotgun

睇錯放學ICU

閃靈獵手?

成班00後
信長係常識吧

中學果陣部電腦太廢,用狙開鏡有時會定格死機

仲有冇仲有冇 好多回憶 以前玩狙黎黎去去都係果堆人
我記得eps啲人係真係勁 跟住豬仔團係好乞人憎嘅

係了
早期用一把可以壓制全場

殭屍大逃殺個mode好正
仲有個生存mode都正
日頭搜集資源 升級基地 夜晚打殭屍

有冇人識counter平凡

電腦炸果d玩屍，好似識得瞬移咁款

渣

個陣網吧啲mon 都有一粒marker 點

意大利巷戰+xm8

墜2 啱啱出果陣連埋屍2 出，果陣真係最好玩，鋪鋪都玩到流晒冷汗緊張到仆街

假盲狙

正
仲有mc鎚

No f

仲有Jacky 14

CSOnline陽春網

Minigun好型

講真就算而家出黎做緊野
都間唔中諗返去以前玩CSO
因為我以前玩一般場場場都殺好多好爽

我中學玩1.5

全盛時期個個瞬移掛，真係好正

用過加速 透視

禾文是他文的奴隸

貝斯摩西之爪 水路神器

倉庫游擊先正

最鍾意黃金夜鷹加黃金閃靈獵手+8加聖水手榴彈加好威鐵槌守突襲傭兵營

突襲傭兵營最好玩
好多位守 遊擊又得

個鈄坡

car9最仆街

女英雄個四子銀狼守鈄坡位爽撚到仆街

用火神機槍特登唔幫拖最尾死剩自己係水路開爆頭亂掃 爽到仆街

麻生亞子 冷雨煙
崔志雲 伊琳娜
娜塔莎 潔西卡
葛蕾 安娜

葛蕾真係忘不了
第一個抽到既女角 好好j

果陣入埋啲勁團真係好正，記得好似仲係咩xxxxJump,血怨xx復x,一叫人入黎即刻屠殺全場。

eps啲人普遍陣係勁
特別打一般

屌 講回憶真係出哂黎
以前成日玩1.6 成日玩iceworld 同35hp玩刀仲有surf,akm4
到cso 根本日日都玩狙館
Soboring同埋cyclone兩條撚樣勁到仆街
最後打到係佢地兩個挑我地十個狙場常客
但我地都係輸左
軍團就kaleidoscope 仲記得果時要用ventro
我唔識較禁制出聲 俾emo掉左去第個頻

個1095紅稱ac比人封左 用本機掛洗人逆個稱搞到比人封鳩左
個陣日日就係洗任，屍2，屍3切槍，狙館，ae mid 雖然係好撚小學雞 但真係好撚懷念去到咩場都比人記得個種感覺

墮2
做卡狗
塞住似水路 到有人變喪屍先行返
但係就成日比人踢

記得好似岩岩出疆屍mode嗰陣玩香港場幾正，聽住聖誕歌比彊屍追 仲記得個個跳去個廣告牌到，成個聖誕係咁玩，後尾唔知點解無咩人再玩香港埸。依家打機真係搵唔翻嗰種感覺，以前成班fd屌住咁玩真係好開心 樓豬講既水路都去到後期，以前無Mg3真係無可能同屍打。

tmf say hi

慘

安娜

唔好意思 小弟英文渣 tmf 係點解

軍團

冇印象 係咪kaleidoscope前身果d？

識玩一定玩cs1.6

好掛住極道滅殺

你隻掛狗 記唔記得小蘋果

點解csgo無屍埸

我係撚掛 除左洗人逆冇用過 緊係記得 仲有佢fb 好似同kq一齊左

軍團黎

都冇點槍 點打

狙館其實冇人多勢眾呢樣野 一個勁人輕易清曬全場
嗰時就係成日睇住個fd屈曬全場機

有冇玩開屍2既朋友仔識得 不速乂之客

打災厄：人在快入，5人go

屠唔少呢d人

禁火神 爆頭技 卡bug位

xGodLik3

牛排 好似屌唔少女

F3 F3 F3 掛

佢真人同maple都好似幾型

no m24 9 gun

無玩過CSO 係咪證明我老了

老了

銀刃插背

個人記得godlike 冇soboring 呢d神獸咁勁

佢後期開掛不知幾撚勁 仲有隻SAXON

果時我應該冇玩了

仲有雷達哥，早期仲有fundownyo yo哥

後邊條撚樣男扮女 開ac呃人

一SAMSON托炮焌一

Godlike係新帳？我記得好似有個舊ac

識d野

棉花糖一傻欣豬

舊ac比人封咪開過新

突襲傭兵營可以打爆馬桶舊屎

玩開電鋸

真係唔知

鋸，龍炮，關刀 隼雷 點可以冇

有冇人有睇過 離別之狙
不過佢好快就冇再玩

記唔記得傻西小甘

天台/畫廊手槍戰死鬥互刷

最強武器 仲記得細個痴兩張膠紙做十字𣈴準方面盲狙

頂 以前一放學就狗沖返屋企玩
叫曬啲同學online
最鐘意玩 屍二1 on 1 要出刀
之後就瘋狂玩屍三守水路 勁多人一齊守
守水路嗰時冇嘢做就喺度開咪唱歌同瘋狂講粗口
亂咁投票踢人走 熱鬧到仆街
諗返起真係撚正啊屌 依家冇呢枝歌仔唱

跟住有人變喪屍成個水路就gg

沙拉刀 加走位 好似要配埋嗰樽唔知乜水（可以跳遠啲）

小甘x 咪姐係傻欣豬 佢成日搵我幫手洗任 真人肥仔黎

而家d槍係勁到一開波成班人追住d屍王黎殺
唔夠20秒完場

會爆炸

聽講溝到女 好似叫easy

冇印象 淨係記得豬女團團長收一大埋兵 小惠豬

連登既online game回憶竟然係CSO

果陣年年d利是錢拎晒黎抽C-box

柒到仆街 之前喺荃灣話女廁有鏡頭 點知係螺絲 笑到我仆街

回憶一定要係第一隻game？
有玩過唔入得黎？

cls

shooter？

F3 F3 car9

我記得有條友叫
logo代表尊重你

屌我都係
用沙拉先跳到

成日打一般見到佢
醒起以前打一般俾人logo跟住聊got5
諗起都mk

有密室

間房重有道閳

行到第二格左右
鍵盤>A>D>A
要向咗右面先

仲記得以前小學一路喊住打俾呀媽講話測驗唔合格一路玩緊屍

shooter係我同學

玩到冇野好玩 上完一次落返去再上都趕得切
sideway backward lj都用齊哂

正

重有: 刷點數 禁衝

emo團

我記得以前入啲一般團要喺個咩平台到got 1
中間對ak/m4咁

ae mid

禁xm8 5.56 3連

好鍾意玩刀戰長刃 入過個好出名嘅刀團 叫NK 輕舞飛揚
日日成班人開場等人入黎挑機 幾乎無刀團贏到我地 好熱血

玩dust2團死，次次見親 古惑狼狗 果團做CT果陣，就知道果場實好玩

俾人13:1過
跟住專登就去練咗好耐步槍
發覺我都係玩狙先啱

多數低過13:7唔收

同團訓練姐
我出名ak垃圾嘅

係咪個掛狗

用英軍嗰個

掛狗黎架咩？我見過有次佢地團打輸

最記得係抽c box抽到好灰

細個新年一拎到錢就買哂點 都係抽唔到龍炮關刀

記得啱啱開始玩係出審判之眼 閃靈

嗰時抽倒呢吧好威水

把

審判喺屍3出之前勁撚到下下好易爆頭
最正係同屍搖頭同打句no kill就team up咗

歌神條撚屌係咪連登仔
次次一般見到佢就知要GG

係大團入邊有叫個easybaby 真係女黎
有次打團戰 比對面團d人問伊達條撚好唔好含
有冇人爆料

話說咩女角最好J

巨斧/關刀切槍再開精準射擊

夢之城，成班仆街狗招小學雞團

火夢夢當時得個11歲

有無人記得電池有電

用開茅招，班死𡃁仔
成團人周圍做埋啲小學雞行為

吊奶媽 見到上面啲名 啲回憶返哂嚟

小學聖誕抽解碼中過金閃 開心到打比全世界

殭屍一 Mg3個期

通常比人前後夾住 一爆死硬

好撚鐘意玩墮3 見啲人拎衝鋒槍係啲鐵條到玩遊擊好勁
利申廢j守水

死仆街玩門跌左隻屍入黎

挽鞋呀？

以前小學雞聽到呢句好驚

屍4 攻城場好撚好玩

我有龍炮

哇而家到cso上神枱

Godlike剩係記得枝狙勁
以前emo團最疊馬, 仲有豬仔d人, 咩西園寺世界都好勁
好耐以前都有7-8年前

emo
adventure
Eps
nightgaming
umbrella
Daemonclover
24
tmf
tmvg
cigarett3

記唔到了

Ump打遊擊配汁箱
汁到cv60條屍就仆街啦

有冇人記得Xtreme瘋鎚

CSS/CSGO個ZE正過CSO個殭屍大逃殺好多

有無人係噬魂dark
記得個團長係八婆

屍魂界同撒旦教 敵團黎 成日鬥吹雞用外掛

兒登個年齡層係18歲左右
CSO差唔多架喇

真係好懷念

邊到down?

前排想懷念下裝黎玩，成日斷線，當年玩都冇點斷

仲記得水路用把打屍用既連狙 加火神機槍 可以頂曬d屍 後期出電鋸d屍好慘

喪屍有機會可以跳去人質房出面窗口 再出面個燈 頂上水路

燈位bug
a燈

團員

呢到係咪95-00集中營黎

卡係條樓梯等小學雞爆咪屌老母

睇過幾場佢地mix 正到

cso啲smoke垃圾黎
永遠都唔駛買

好想玩返 或者有gameplay睇下都好

啱啱喺樂古睇返啲軍團post真係好懷念

ok la 佢地都有用

都差唔多7-8年前
嗰時個公會好似都幾勁
喺香港好似都頭20
叫神魂領域

有無巴打有玩開足球mode
果陣玩開鐵籠 升爆力量點 射地波 好大力射得死人 又快

屌 我入過呢個公會 有d人係玩足球 包括我

跟抽？

屍好難贏，d點槍後座力大又高攻，玩sorpack/之前huski個服平衡d

得Cso先守倒，因為d槍後座力大，屍抗性又弱

水路拉刀

災厄同早期屍場都幾好玩

幾舊水就咪抽啦 ，等出40蚊永久新槍，買果d中中等等玩下，遊戲體驗都唔差

好記得上網成日搵倒啲好多槍既AC黎玩
一堆人係咁LOGIN

Cso出左1年都冇就已經通街用掛 ，仲猖狂過1.6，最記得最仆街係旁觀者殺人/屍，狗到……

有冇人講下喲團名 打一般既
EPSx 豬仔 月亮 🌙 仲有咩

Btw啟示錄果d關卡好正，練走位，又有d人派點槍

公帳
凌晨四點幾玩都會係咁彈

4m爆頭

我都入過 個時入到呢個公會覺得好威
我個名係瘁獄 當時小學雞唔識打字 鳩打個名

Iceworld on9圖，冇戰略可言

以前試過墜落地獄3打遊擊，玩到班屍暈陀陀

你係邊個
我可能識你

你估下 我玩足球
後期d人開左個whatsapp group 不過沉左好耐

我知
我有入過
我講自己係邊個你應該認得
不過唔想直線自爆

一開始我買佢個咩一個月豪華套裝，好似120蚊？主要想拎m4 ak awp，後尾覺得不如玩返sorpack ser1.6，之後玩返cso已經發現成街外掛

隻game 07年尾出，大把90後玩

當年動漫節橘子果邊大會有個超靚姐姐cos崔智云

巴打又係玩足球mode?

果時入到夢之城 勁開心 仲R到副團長做
不過唔記得左點樣 比火夢夢踢走 on9
小學雞軍團

淨係玩屍2
個名叫卍小棋卍

好mk

用mp5執箱玩先最正

其實係冇錢貨金，一把勁槍都冇，守唔到水路

買把炎殺黑龍

咁多人玩屍嫁咩 好小玩屍
絕對新手 路過

當年課金集字換十字弩同聖誕槍

set 16bit

黑bra女神?

玩災厄之章生存其實mp5係最好用

C彈飛靶場 飛看板 義大利飛遠端 飛公寓
同埋係咁練bj lj黎飛

核武風暴仲有舊大石頂突登練跳上去黎守
不過都係倉火入面藍箱最正

團收人 要有rc

No m24/魔鬼

其實當年開電筒會lag嘅人係咪硬件太廢/無set open GL?

當年電腦廢吖嘛

好記得豬流感個年暑假無得出街，所以有成半班男嘅係cso入面群揪 青春

個團出名多小學雞

屌你連登CSO都做到集體回憶...

全部高for金 打屍3玩災洗稱 打一般基本打任我屠

屌你 有聲

啱啱入左CSO,見到多左個創造模式,可以自己設計地圖

嘈到仆街 有時唔記得熄喇叭就比老母屌

睇完呢個post我番高登了

好撚多00後

狙擊之館:禁獵戶座(m24)

做英雄好撚爽 窮撚翻身日

再見

我都冇

仲有可以+8嘅帕克 克爾

有冇人記得bukbuk 高手我只認佢一個

講真，其實當年cso真係一個幾爆既online game
整咗好多新模式出黎
不過，太多人貨金，又多掛狗先棄game

女英雄碎骨銀狼 等莎拉跳起果陣禁右制一次過射4粒 彈到唔知去左邊

所以每次login都要用最快速度打acpw

禁9槍

後尾出左槍王之王 又係係咁玩 可以試唔同槍又享受到殺人果種快感

F3 F3

黃大仙警區 揮手

得呢個抵玩 真係技術
但遲入場無咩癮

屌你cso都童年 連登冇撚得救

有人講過童咩 放學可以係中學大學放學

收爹啦00後

onlun9
我小學雞的年代係無個性戰隊 LF2
網上三唔識七就屌9人 收皮啦

痴9線 00後唔可以上連登嘅

好似係

cso出左電鋸同準雷之後就無玩了
on 9裝

通常會即刻俾人踢咗

當年覺得麻生亞子好靚 所以課金買左

旁觀者殺人係個好高深既掛, 要玩到改code

利申: 玩過

仲有死鬥模式用輕狙+加速+自描 利申掛9

最鍾意都係玩突襲傭兵營

倉庫卡門 km5+金蠍遊擊 沙漠拉刀
都是回憶

撚屍最爽應該倉火

以神機關槍守水

火

做場主偷偷地開TK先正, 抽到做英雄, 用個流彈炮射向人群, 全部死晒

我記得有隻係不停行去一個地方守喪屍, 清哂就可以繼續向前行
最後就會有大佬出黎
果時唔識玩成日靠人carry先贏到

即刻down返黎玩

除左槍王之王 你唔會有mode玩到
9槍everywhere

應該係災厄打雷比亞

啱啱見識佐

當年真係唔識玩狂死, 完全靠隊友carry, 我記得去到盡頭d人要放炸彈先易清, 之後就入去打大佬

係唔係命運之門?好似係清完屍後要揀邊棟門 揀錯哂就要打足7場

唔係揀門果個
應該係樓上巴打講果個
印象中仲有一隻係中間有個雷台, d喪屍會係4面衝入黎打你
果時玩極都唔打唔爆呢隻模式

通常第二場 d人就醒水識拎救贖 準備挑機

50 round 困難玩死你

卡門一屍彈就。。